美國45個總統有8個任內死亡，其中7個係喺20倍數嘅年份當選

Joe Joe睇黎會四年內瓜柴

四日內啦

4小時得唔得

最好四秒

一日退一步
四毫秒啦

如果登登死係loli手上應該都會滿足

樓上班友太黑心, 4 分鐘 ok ?

瓜唔係問題

但係俾個改埋中文名嘅力架女人上位 係咪仲奶得金?

邊個上位邊個都要死
全黨死清光

1840
1860
1880
1900
1920
1940
1960

全部都任內死

係列根破魔咒